劇本已行 大家今日和理非

1. 琴日大波Man復出 講明今日出嚟搞事
2. 警狗千人佈防 2米水馬圍高鐵站 明明有不反對通知書 完全唔合理
3. 今朝有架車撞入舖 意圖混淆視聽
4. 五毛帶動風向 打柒藍絲同中國旅客

各位醒少少 去到終點和平散走
等班狗仔有得企無得打
玩咗成晚水馬點知得個睇字
之後去邊度放題就已經係後話

推

[突發] 請小心！地盤佬扮警察